一人一件中學science堂做過嘅on9嘢

插個駁住條斷咗嘅電線嘅插頭落電掣到，再啪著個電掣
一啪掣突然閃出藍光，個插頭燒到黑晒，個lab跳咗fuse，過兩日先知原來嗰日學校五六樓啲電都畀我搞到停埋

渣女同學個波

同班fd偷火柴玩
攞埋返課室玩 之後比人記過
勿相認

用bunsen burner燒test tube燒爆咗

飲撚曬未filter嘅污水

記錯咗 bunsen burner係燒溫度計 test tube 係直接用火槍燒

唔知睇咗啲咩 嘔到成張枱成件衫都係

放學倒晒啲acid落去個水缸度 個水缸炸咗